我愛的人不是我的愛人 但佢係我好朋友

好sad 本來以爲自己同我鐘意既人a有機 a成日都對我好好 又會講啲曖昧野 我諗住只係時間既問題 但發現原來a已經有鍾意既人 而a係我既好朋友 識左幾耐下 日日一齊翻學放學 每日都要聽住佢講佢鍾意既人 每次聽到都要扮晒開心咁叫a快啲溝佢返黎 再請我食出pool飯 但實質個心好唔開心 feel到自己好sad 完全係強顏歡笑 真係好辛苦 返到屋企就自己匿埋喊
雖然冇戀過 但就好似失戀咁
日日對住a 真係好難忘記a

利申:絲打

搵我啦bb 唔想見到你唔開心

他心裡每一吋 都屬於另一個人
他真幸福 幸福得真殘忍
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯